勿因被認出鞋用防滑膠鞋套

頭先睇直播上環落單女有著呢款遮蓋原本對鞋
既鞋套，但認真我有一對
你就咁大雨行路真係防水防滑
當你急步跑/轉彎/比芝娃娃追果陣
對鞋內膽同個膠質地會磨擦令你跣親
增加跪地拜神風險
pls share